有無手足剪完頭髮開唔到iPhone X 鎖

屌你老母 又話識自動適應 星期五飛完髮到而家都未成功開過face id
還我touch id

俾返部電話人啦

又有AN俠想屈用家問題

你以為用頭髮解鎖？

個face Id 有時會失靈開唔到，要打返密碼

利申：iPhone x 用家

除左呢樣，其他好滿意

First scan all back
Second scan先整返d頭髮瀏海落黎
咁樣會準好多

hair id

龜頭點解鎖

正路入多幾次密碼會認得你

正解

完全錯誤
faceid 係認到好似你個樣 但同你登記果個唔match
就會問你密碼，你入岩密碼即係你本人
個faceid 就會學左你個新樣，之後就會ok

咁比左個密碼人地開咁點

熄曬燈開鎖都幾乎每次都係密碼開

你咁的樣點可以剪頭髮？遮返住佢啦

咁你都唔介意佢用faceid開到你部機啦

your face your fate

再吹大啲呀樓豬

呢個機制只係似樣既人先會適用
fail 既仍然係直接fail

mphone差係事實

apple不嬲貨不對版

比得密碼人咁你仲介意佢開到你機？

之前youtube 有人試過。 俾部機另一個人不停登入， 十幾次之後就認得新果個人

我岩岩訓醒都認唔到我
利申 ： 男 無化妝

好危險

有幾 你俾得另一個人入十幾次密碼都應該係信得個既人啦